各位巴打，殺人的士司機需要大家探訪

差佬呢？無G4保護？去晒搞(男)護士？

唉
唔
好
推
啦
~

唔好再推啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

禁都唔拘捕?!

咁舒服

黑警當佢英雄 應該會比埋好市民獎

陷阱

的士佬無popo睇， 兩個女仔就有

721

訓得好好bor

塊面一塊膠布都冇
點做野

仲咁好訓

好想表揚佢愛國愛港

唔好推呀

要係門口登記身分證

A Pro-Govt taxi attacked pedestrian, 1 gal lost both legs

推俾全球睇